[學讀音］NMSLese應該讀做Nemesis?

再嘈咬撚死你

Ha

成個身體集合於一身病毒

火箭炮=咀炮
S.T.A.R.=N.M.S.L.

借位post行動post，thx。
簡單可以互相自保既聯網。

好多俾人深夜捉既人解救方法

nee-MAS-lis

咁樣讀可以讀埋個蝗音出來